有冇人揸緊超跑？

屌你老母咁撚多錢走去捐左去啦